紅米碌柒

6.3'水滴MON+S660+Type C+3.5mm+4000mah電,老人家/窮撚恩物

老實講 淨講機背設計係幾靚

幾時會有港行

個背倒模iphone x咁濟緊係靚啦

呢個post 會挑戰連登負評上限

乜原來有設計過咩?
只係照copy其他支那機款咋喎

幾錢 ?

sor9ry睇到了

出比屋企嘅老人家一流

背多芬